[高質1Q]點解冤家宜解不宜結係錯

因為逃冤明 走佬最明智

痴線 勁到

樓主範範掂

咩料-.-

00後 淘潛都唔識呀

🍊